v1
- readme hinzugefügt
- contributing hinzugefügt
- visual studio dateien hinzugefügt
- changelog erstellt
- mischalgrithmus hinzugefügt
- grundlegende spielstruktur programmiert, spiellogik fehlt noch 
- spiellogik fertiggestellt 
- feldgröße "klein" aus 16 felder gestezt 
- neue feldgröße "winzig" aus 4 felder hinzugefügt
- struktur "feld" eingebaut, welche zugleich den Wert eines feldes und den status abspeichert
- das feldarray entsprechend angepasst
- programmcode aufgeräumt und auskommentiert